{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024757",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "바이완"
    },
    "text": "玉井メインタワー201号に位置する白湾は、中華料理を専門とするレストランです。 中華料理は様々な料理が共存する料理で、一食を満たすのにも良く、特別な日にも楽しめるメニューです。 バイワンは様々な中華料理を手頃な価格で提供しており、韓国人の口に合うメニューを苦心して選びました。 バイワンを訪れると、良い食事と満足そうな笑顔が見られます。 バイワンのシグネチャーメニューである酢豚は100%国産の生ロースを使用しています。 ソースには果物を加えて味を補いました。 このメニューは老若男女誰でも好きで、うちの子供たちもよく食べています。 また、バイワンは廃油を料理に再利用しません。 廃油は不純物や酸化を経るため、体によくない成分がいっぱいだからです。 当店の料理は、食後の胃の調子が悪くなく、ライトな中華料理の味で賞賛されています。 また、バイワンは新鮮な材料を必要なだけ使って料理し、売り切れまで営業しています。 そのための準備には時間と労力がかかります。 しかし、私は良い食べ物を提供することに真心があり、金持ちになるよりは食べ物に本気なシェフとして記憶されたいです。 当バイワンは、玉井新都市中心商店街玉井ボウリングセンタービルのメインタワー2階201号に位置しております。 営業時間は毎日11:00~21:00で、月曜日は休みです。 様々なメニューと一緒にリラックスした食事を楽しみたい場合は、予めお店までご連絡いただければ、より快適なサービスをご提供いたします。 私の食べ物に対する真心をもっと伝えるためにこのように長い紹介文を作成しました。 バイワンにお越しいただき、誠にありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バイワンの場所はどこですか？",
            "answer": "バイワンは玉井メインタワー201号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バイワンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バイワンは毎日11:00~21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "バイワンの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "バイワンの定休日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "バイワンのシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "バイワンのシグネチャーメニューは酢豚です。"
        },
        {
            "question": "バイワンの酢豚の特徴は何ですか？",
            "answer": "バイワンの酢豚は100%国産の生ロースを使用し、果物を加えたソースで味を補っています。"
        },
        {
            "question": "バイワンは廃油を再利用しているのですか？",
            "answer": "いいえ、バイワンは廃油を再利用していません。"
        },
        {
            "question": "バイワンの料理はどんな風味ですか？",
            "answer": "バイワンの料理はライトな中華料理の風味で賞賛されています。"
        },
        {
            "question": "バイワンの料理には新鮮な材料が使われていますか？",
            "answer": "はい、バイワンの料理には新鮮な材料が必要なだけ使われています。"
        },
        {
            "question": "バイワンに予約は必要ですか？",
            "answer": "バイワンに予約をすると、より快適なサービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バイワンのシェフは金持ちよりも食べ物に本気ですか？",
            "answer": "はい、バイワンのシェフは食べ物に本気で、良い食べ物を提供することに真心を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 352
    }
}